祝你年生貴子係咪最惡毒既新年祝賀語

其次就係三年抱兩

香港地而家咁既環境仲祝人生小朋友

連生貴子定年生貴子？
認真問

年呀嘛？